瞓撚醒未啊柒頭

就算俾你等到人地都唔會揀你啦 好心你照吓塊鏡，睇吓本存摺啦
死柒頭

打緊飛機啦

叫春了

未

好迷茫